如果想光復元朗，要有心理準備唔係和平示威

係要預左會演變成開片，敵我雙方都會有傷亡

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

唔撚理 有一定出 血債血償

要預計班白衫會痴鳩線咁出動到開山刀，汽油彈之類

睇到好嬲好想索性打過